有咩演員神煙既神態拍得上偉仔？

真係好吸引

秋生，頭文字D

標題打錯字 食煙先岩